孔繁毅稱專家一致認為63歲男子死亡與疫苗無關

孔繁毅稱專家一致認為63歲男子死亡與疫苗無關
2021-03-03 HKT 19:55

死左都冇派彩
公就我贏 字就你輸

真係傻西先打
死都冇得賠

講個故事俾你聽

有個老人家冇食早餐

第二日佢死咗

P.S 上面講咗乜，自己參透下

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人孔繁毅說，死者本身有多種嚴重慢性疾病，相信與接種科興新冠疫苗無直接關係，而是死於冠心病和急性心肌梗塞。

講到咁撚多病 要死就晨早死左啦 屌你老母

好快出黎話狂徒肆意抹黑佢d 垃圾疫苗，居心歹毒

間接引發本身現有嘅疾病急劇惡化都無得賠
睇黎呢舊錢唔係咁易攞

冇兩百萬錢賠lu

想tvb 搵返佢做訪問

我諗從來都無人會認為支疫苗會直接打死人，有啲常識都會係擔心忍起嘅連鎖反應，依家你一句就話無直接關係 咁嗰兩球嘢我諗死幾打人都無得領獎

呢個醫生有兩個專科咁撚勁
可惜都要為政權下跪

當佢有關都唔會認啦，支共咁要面，人哋仲要玩疫苗外交㗎，點會比你香港一兩個廢老搞亂檔

專家已經被強國勢力控制住，一講真相可能要從此消失

極權之外幾叻都係奴才

冇陰功，中空寶，畀人食夾棍

大過60歲wo
無不當

反映你係陳雲黨或者熱狗

改成 你家廢老 仲正